有冇人好期待最後2600億關稅？

話咗如果中國報復就推出，其實都應該年尾前宣布，冇可能拖到出年

而家用10%玩鳩大陸，等支那以為頂得順跟住就25 35%咁上，結果都係要死！

笑死，聽左幾多年，爆左未呀？睇過？

美帝咁做真係超越人類底線